單身巴打百年歸老遺產除咗捐仲可以點

講緊知自己唔會同人結婚的話 又有物業揸手
兄姊又大過自己好多應該走先 佢哋又冇仔女如果唔係都可以俾下班細路
咁唔通咁益啲冇聯絡嘅疏堂親戚咩真係
我自己都唔細 依家拍親拖都feel到一係對方玩玩下一係自己求其搵條女陪自己咁 注定孤獨終老
咁死咗之後啲物業究竟益邊個好
分享下少少 以前有個舊同事一早死老豆老母 結果呀嫲定婆走嗰陣層樓就俾曬佢 （加多利山）無啦啦就多咗咁大筆資產

又試過以前中學同學出嚟聚先知
有個女同學2x歲時自己單身
有個好錫佢嘅中學呀sir又係單身寡佬
個呀sir就喺條女2x歲時自己病撚死咗
點知聽聞個呀sir在生時就轉咗兩層樓個名俾條女
好似係遺囑唔可以就咁訂話俾曬條女 定係會引其他親人爭拗之類 就一早轉咗名先
總之佢咁就收咗兩層樓
唔知個呀sir係有幾唔想益啲親生兄弟先咁
過咗好幾年中同聚會先有人踢爆佢
嗰刻係我咁大個仔最覺得做女人真係著數啲嘅一刻
試下當年嗰個好學痴身活潑嘅唔係條青春中上學生妹 而係一個學生哥
個呀sir撚會咁錫佢錫到送埋樓俾佢
雖然條女自己本身都係選擇性單身 又叻女嗰啲女人嚟
但後生女無啦啦咁收兩層樓真係生活可以好唔同
尤其近年樓價升到咁
個呀sir啲親生兄弟就好似淨係分到佢留低啲股票同儲蓄

都係知呢件事之後先開始諗老咗自己啲遺產應該俾邊個
我臨死應該冇學生妹可以俾我送物業
識條女嘅勿相認

送比我當濟貧 助你上天堂

利申 非絲打
有大賓周

逆按揭拎埋舊錢玩哂佢囉 我身邊有準備退休嘅同事咁做

有塊西分身家是常識吧

我都諗緊點樣喺死之前用晒啲錢
一蚊都唔想分比其他人

冇結婚？

可能我老咗都求其將啲錢塞落某一個閪到

幫下我當濟貧

只想分比伴侶，或自己媽媽
但唔想分比伴侶家人，點好

唔知立遺囑可唔可以做到，定可能有規則某啲人點都要分到啲咁

諗緊信託